最寂寞既一餐飯

最寂寞既一餐飯唔係自己一個食
而係同一個熟既人搭枱 但對方有自己另一班朋友係度

Push

毒撚到連登都冇人覆我

做咩咁唏噓呀
之後你會慢慢習慣

有時會覺得一個人都幾好

一時時啦, 靜靜地諗野果時咪好

大家都吃著聊著笑著 今晚多開心
最角落裏的我 笑得多合群